江美儀同謝東抆係殺手獵人成員

見到睇低能劇 要劇透下
上維基見到

強po要推

推啦

推爆

請問殺手獵人係咪即係專殺“殺手”嘅殺手?

推

無錯就係殺手殺手

食食蟻獸獸？

KILL-KILLER

咁撚膠都有
第二輯係咪講殺手獵人獵人
第三輯係咪講殺手獵人獵人獵人

見到個標題即刻諗起killer Queen

睇都冇睇過
都唔知乜春黎

呢兩個人係乜水？

咁佢哋去到後會唔會自殺

維基話mmc都係獵人

唔知講緊乜，但好似要推post

講緊乜野?

樓主好波，仲有無多d

佛爺 話 PARKER 屌完個盲嘅 再 屌個吸毒嘅， 其實我想睇parker 屌曬全劇女性

殺手獵人係坤哥第二個人格

佢有思覺失調，抑鬱症，仲有人格分裂

其實一直好奇點解維基會有啲未做嘅劇情，邊個擺上去？
利申：無睇tvb好耐

睇得tvb點會怕你劇透 都預咗on9劇

係咪成套劇每個角色都係殺手？

Tui

佢兩個一路都係？

鄭子誠 麥明詩都係

鄭子誠係臥底

是撚但啦垃圾戲
我理撚得佢屌埋羅蘭

幾時屌毒妹

維基百科係阿豬阿狗都可以上去打資料，問題係如果你特登打啲假資料會幾耐之後delete返。通常一日內就會delete，以前中學有人特登擺自己中學好靚仔嘅阿Sir放咗喺「化學科權威人士」嗰度，大概兩個半鐘後就冇咗，但係呢兩個半鐘入面係一直睇到，笑撚死

唔知 以前好似有一屆香港先生 定香港小姐
咩一人一票選 但wiki 一早有哂邊個冠亞季
仲要仲係做緊嘉賓問答環節
肯定請咗文員仔輸入 邊個得閒打tvb 情節入去

係，有人格分裂

dllm

有無念能力

我諗起老表你好hea，成個超市都係卧底

g 持

Tvb偽你
不了
拉

係咪個套同孤泣本「殺手世界」好相似嘅垃圾劇？

唔好推

唔知up what但推

無錯
殺手獵人同獵人殺手
雙方互殺

tvb劇？乜仲有人睇tvb嫁？

女殺手

推 無睇過

大台？
推左先

我祝你闔家死清光

hunter hunter

Hunter x Hunter?

影視台啲post
推親都十幾廿頁

文員仔挑選？

嘩，不得了

推

sor用錯不推

殺手獵人獵人

夜魔俠

冇人睇呀 屌你老母

推呀

抵呀 追劇呀啦
好追唔追 追cctvb

定係幾個人圍來自己推？

其實好反智做殺手要比人殺返轉頭咁撚廢你唔好做殺手啦，去做特首啦

劇透佢老母就啱，成班低智仔日日推tvb post

Up乜
問下成班親戚先

咁邊個係殺手獵人獵人

屌你老母劇透撚

係殺殺手手先啱

推啦，以後繼續劇透，等影視台班撚屌仲睇TVB

殺手獵人
獵人殺手
殺人獵手
三輯了

push

推 雖然冇睇過

Tvb 啲打手洗緊我個post 不推文

推！

推
幾識玩，劇透哂出嚟

有無殺手獵人獵人

劇情討論：
有無諗過 做殺手撈唔掂個啲先去做特首

講緊乜
唔係好明，但感覺可推

肛尾移原來係殺手殺手

完全唔知咩黎 但要推

考咗獵人執照？

開post都要切柒啦何況睇

而我不知謝東文是誰

好似頭上有頂綠帽

好
對付TVB一定要不停劇透
不如每套都劇透啦去埋BK劇透

即係點？

拎咗獵人執照未
有冇份去打蟻王?

原來柯屎唔出咁ge樣就係獵人殺手

pp

可唔可以講清楚d

江美儀完全唔似打得既人，殺手獵人？

kill la kill